岩岩睇完 貞子vs伽椰子 （含劇透！）

合撚左體
重點係 合左體之後唔知點叫佢好 無名真係好sad 話哂2個都係女主角

有無人答到我

貞椰子